香港人真係好高質

有無發覺
每次有人主動派物資 又或者物資站
好多人都唔會主動去搶 希望留比下個有用既人
比著班支那人 啲物質實比人秒 講多次 係秒
不過咁多位義士 麻煩有需要真係盡管拎
唔好怕醜 因為你既接受對於派物質係一種好大鼓舞
因為我發夢個時派物質行左成條街都無人要都有啲心淡
不過可能咁多位兄弟都係想留比下個有需要既人用

本文重點
有需要就拎 唔好怕醜 拎得出黎就係比你用 頭盔生理鹽水最好有手尾拎走埋 因為好有用的

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

係出嚟嗰班高質啫。